到而家香港人都仲覺得有險可守

以前就泛民覺得只要有立法會否決權就無問題

到後來未入閘既政治審查，到後來選到都比人無理DQ，既保皇黨變成大多數強行通過先醒覺

而家就話仲有陪審團否決權可以守
如果仲得既梁天琦就唔會入獄啦
到底香港人仲要比人呃多幾次，或者自己幻想三權分立有效運作？

一次又一次搬龍門變到要靠陪審否決權同三峽由抵擋萬年一遇變成不可靠有咩分別？

到底你地幾時先肯醒？從來呢啲說話都係用黎減少市民反彈

到正式審決就話不能完全倚賴陪審否決權，真係好醜陋

到時可能又有人係法院偷拍，比壓力陪審團
劇本一早就寫好

你地認清現實未？

到審判既時候就會有人放風，減少人既期望落差

到而家香港人都仲想淨係靠險要覺得會幫你伸張正義

話長期抗爭班人
由97到依家廿幾年了，長到幾時?
係未來監控燈柱，信用系統等緊你地
現在，警察既氣炎已不斷加大，隨街可以要求一般市民口罩都唔準帶
四名示威者因絕望而自殺。在此之前仲有百幾名學生自殺

你同我講留得青山在？

同你地講仲有路可行

實際就比條愈黎愈窄既路你地行

等之後再有人被控你地都覺得無咩野

你問心果句覺得真係冇事？

到底要比人呃多幾多年？
係你地身上拎走幾多野？

你地對唔對得住為左喚醒香港人而死諫既人？

就算功能組別過半都無用

仲要話100%救得返？

我唔係要散播失敗主義
而係希望喚醒你地
唔好再係安慰既語言中生存

只有站出來先可以救得返
靠既唔係人地
靠既係香港人
果個就係你

唔想再比人呃既
唔好網上話我知你訓醒未

出黎話比我知

仲要有幾多既野係你身上流走？
幾多人命係你手中失去？

4條人命係唔係都唔夠喚醒你睇清政治既醜惡？制度既漏洞？

一步一步咁迫你
而家想迫死你地
你地仲要話有生路

有險可守❌
有錢係手✔

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

訓醒未？

自我安慰夠未？

肯出黎未？

冇大罷工就一定輸
成年人爭住買贖罪券都唔肯罷幾日工既話
今次抗爭就走到盡頭
勇武俾人拉晒
大家做番港豬繼續番工

知道有呢招點都好過唔知，不過的確唔可以抱太大幻想

話100%果個人可唔可以用性命擔保？
點樣100%？

講句自我安慰既話說就可以唔認清事實？

你地係咪覺得比個正評對方就會無事？

但而家既論調根本係想令市民同和理非覺得無事，唔關自己事，未燒到自己果份

咁大師你想點，晦氣說話有咩用？
可以做嘅，我哋盡做

支持罷工

請睇#10

我唔係要散播失敗主義
而係希望喚醒你地
唔好再係安慰既語言中生存

只有站出來先可以救得返
靠既唔係人地
靠既係香港人
果個就係你

而家就係要屌醒班仲信現有制度既傻鳩

徐步高都冇得到公平審訊啦 發閪完夢未

徐步高既案可能石沉大海，亦都可能係水落石出
但沉輪係十幾年前既案無助香港脫離困境

香港人未到萬劫不復
但絕對唔可以再自我安慰，早已無路可退

我當然企出嚟啦！但係一切盡可能方法我依然做

香港人覺醒未？

犧牲夠未？

你失去既野夠未？

好想推比更多人推

唔好自陶醉係自我安慰既言語中

推比更多人睇

標題黨係可恥
失敗論不可怕
可怕既係人比呃希望欺騙

推

請問陪審團下一條防線係咩？

幾時先到死後死線？

你既底線又係咩？

一個月啦 仲有無人記得呀？

咪撚咁善忘好嗎
8月5日 同我出嚟
唔可以令死士死不瞑目

所以要教育.... 有無乜方法令港人急速成長

拉左嘅手足唔係被告，而係戰俘

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

已經無退路

由一開始話既有百萬人上街就得

之後話有民意就得

二百萬零一人

到後來話有人死就迫到

一個又一個，已經最少四個

到而家既元朗恐襲無法無天

天怒人怨，咁夠未？

請問你係唔係都慢慢將你既忍耐提高？

要幾多先夠？

人命都未夠？
難道要你既世世代代都受苦？

濫暴用棍打未夠？

咁無上限催淚彈夠未？未夠？

出到布袋彈射頭夠未？未夠？

用到海綿彈夠未？未夠？

夠你既良知道德底線未？

未既我想問係邊？